{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073606?place[place_type]=GID&place[gid]=1073606&place[latitude]=34.381683868&place[longitude]=126.2229476826&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 가휴재펜션"
    },
    "text": "帰省三叉路の麓に位置する国楽院と五峰山が海を囲んでいる珍島に位置する美しいペンションです。 ここでは毎朝鳥の歌声で起き、夜は空が別天地になります。 この美しい自然を愛する人たちと一緒に分かち合いたくてこのペンションを作りました。 入室時間は15:00、退室時間は11:00と定められており、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加費用が発生する可能性があります。 ペットと一緒にすることができるペンションですが、他のペンションはペットを拒否する場合もあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及び利用にあたっては、時間を守っていただき、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全のために魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意された炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は特定の場所でのみ可能で、無分別な行動は控えてください。 二重予約が発生することがありますので、予約の際には正確な確認が必要です。 一軒家ペンションメゾネットタイプの場合、児童及び幼児連れの際は安全に注意してご利用ください。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、バーベキュー場では屋外でバーベキューを楽しめるよう炭とグリルをレンタルしています。 駐車可能なスペースもありますので、ご心配なく駐車いただけます。 周辺には家系海水浴場、金甲海水浴場、国立南道国楽院など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "帰省三叉路の麓に位置する国楽院と五峰山が海を囲んでいる珍島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは美しい自然を愛する人たちと一緒に過ごすことができます。鳥の歌声で起き、空が別天地になる夜を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には事前に連絡していただく必要があります。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、他のペンションではペットを拒否している場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の予約や利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "予約及び利用にあたっては時間を守っていただく必要があります。また、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意された炊事道具の使用は禁止されています。喫煙は特定の場所でのみ可能ですので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "二重予約は起こりますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することがありますので、予約の際には正確な確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションメゾネットタイプの場合、子供連れは利用できますか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンションメゾネットタイプの場合、児童及び幼児連れの利用も可能です。ただし、安全に注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用できます。また、バーベキュー場では炭とグリルのレンタルも行っており、屋外でバーベキューを楽しむことができます。駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には家系海水浴場、金甲海水浴場、国立南道国楽院など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 618
    }
}